轉: 狗仔攻略

利申:發夢果陣朋友send比我
話咁快就9月1日開學
香港警察既狗仔狗女要重返校園啦
警察兩個月黎咁熱情咁對待我地既手足
我地點可以唔感恩圖報
滴水之恩，定當湧泉相報
我地作為一個有智慧、正直、有理想既市民
當然唔建議使用任何身體暴力行為對待佢地D狗仔狗女啦
因為身體上既傷痕可以治癒，加害者仲會承受相應既責任
班狗仔狗女唔值得我地用依D方法黎對待
我既建議係
我地要係學校推廣警察=黑社會既做法
將狗仔狗女標籤成黑社會仔女
要令佢地係學校生活變成無時無刻，比人歧視，比人僧惡既痛苦
每日返學等於坐監，每日放學等於第二日要再坐監
要令笑容係佢地臉上永遠失去

具體做法如下
1.返校後先挑起反送中問題，並建立同立場朋友圈
「成個暑假咁耐，有冇睇過新聞呀，班差佬都痴線亂打人，黑社會黎．」
2.鎖定狗仔狗女
3.係全班散播狗仔狗女家屬關係，並且放大黑警黑社會問題
將狗仔狗女標籤成黑二代，並且幫狗仔狗女起花名，並在朋友圈內散播
e.g 黑警仔,狗仔俊,汪汪強
4.以人傳人方式確定孤立狗仔之共識，並將其溶入校園生活
5.將任何對狗仔投以善意的同學當成狗仔狗女對待，標籤其支持黑社會，將其加入孤立目標
6.每天都要挑起黑警問題，不斷仇視黑警，增加同立場圈子，圈子愈大，狗仔狗女孤立感愈重

備註(必要時可對老師表明立場「佢老豆係警察，我唔想同佢一齊」)

以下提供情景對答
情境1:體育課分組
答法如下：「老師，我唔要同佢一齊，佢老豆警察黎，佢整親佢老豆過黎打我點算」
情境2:分配坐位
答法如下：「我唔要坐佢隔離，萬一唔小心得罪佢放老豆過黎打人」
情境3:分組學習
答法如下：「老師，我唔要同佢一組，佢老豆咁惡，同佢一組佢大晒啦」
情境4:狗仔邀請你去玩
答法如下:「人狗不兩立，你去搵你老豆玩啦，我良好市民黎」
情境5:狗仔邀請你佢屋企
答法如下:「唔想去狗竇，恥與為伍」
情境6:狗仔嬲到打人
答法如下:「有其父有其子，老豆打人，個仔都唔得好邊。係咪黑社會大晒?」

記著記著，雖然黑警每天都在暴力傷害香港人
但係我地係唔需要對佢地既狗仔狗女進行身體上既暴力
身體既傷害可以隨時間痊癒
心靈既傷害先係難以癒合

仇恨憎惡狗仔
不以暴力對待
冷漠標籤歧視處理

將黑警對香港人既傷害
回饋返比佢地子女

以上唔係欺凌行為
我地有選擇同邊個一齊進行學習
同邊個同學食飯
遠離暴力分子
保障自己人身安全
同邊個做朋友
同邊個做陌生人
既自由

用依四隻字
因果由警

「唔好同我講狗仔狗女無罪，養佢既係香港人既稅金
係佢地老豆老母傷害香港人賺返黎既錢」

仲有記者 學校一請D咩沙展黎做滅罪講座 大聲高叫721 福建幫 二坡坊

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!